有人問我地Once同Twice係咩關係

我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日Twice已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意Twice，我只可以答你，因為佢地係Twice

只要她們在床上有一秒想過once 作為fans我已覺不枉

姐係兵啦 講咁多

定延係我老婆

樓主能守護住櫻妹的玻尿酸嗎?🙏🏻

難聽過粗口

牙友上身？

好狗

twice好女仔嚟
做愛前後都會懺悔

支持老闆

下 係咪有咩誤會

睇完
感動到咸左